車cam推介

小弟本身用緊隻無牌子嘅運動相機，
錄得耐會lag機，甚至hang機

打算換啲平平地幾百蚊嘅車cam，
暫時睇中小米行車記錄儀同Papago D1，
巴打們有冇其他好介紹?

小蟻好過米家，三百幾

viofo a119唔錯的

如果平時唔會點SHARE片只求保平安既話,屌米夠做,畫質可以,大多數情況叫睇到車牌,QC就一分錢一分貨.Papago平唔夠人平,好唔夠其他廠好,多少少BUDGET大廠CAM 寧簡 TRANSCEND.

韓國 iroad?
台灣mio ？

好多款，你睇下預幾錢、要咩質素

IROAD 係垃圾黎

盯盯拍

仲想買添,點解咁講

Vico OS3真心唔錯，價錢都算平，我之都在淘寶買左隻用，你可以上網search下d片望下。

仲要有得加偏光鏡減少車內玻璃反光

2個熱賣既款,Q9/V9都有共通點,就係影片流暢度好高而解像度都唔錯,但偏偏絕多數時間下都影唔到車牌,而且唔知佢用咩準則去分割影片,有D幾秒有D成分鐘咁完全捉摸唔到又無得較,搞到散收收咁.裝完好L後悔

感謝咁多位巴打嘅介紹

THINKWARE F800pro

好貴

JJ拍

當你試過一下意外，你就唔會覺得貴

啱
F770 ok?

影唔到車牌?all the time 定咩情況

用家表示完全同意

都ok，但較煩，會成日叫你格式化張咭

除咗F800
有冇啲兩千內攪掂

有2千內搞掂的

唔好慳呢d錢喇，f800pro 不二之選

聽日裝
通常用幾多GB卡？

Thinkware F800 Pro 前後 Cam 冇得輸

但記得試好個 motion detection 靈敏度，唔係都幾食電，如果你駁長火

跟機16g，最大支援128g，自行考慮

你用幾大？

VICO OS3
盯盯拍mini2
小米
360

360喇

當然如果覺得16g唔夠就直上128g，唔洗煩，除非你自己本身有64g咭係度不用再買

買咗F800 Pro
長火set 12v熄機
過幾日車都撻唔著⋯⋯
應該set幾多？

go pro未得囉傻仔

12.3/12.4，最穩陣

明白
原來真係數值越低越少電

岩岩裝左q9 發覺夜晚影唔到車牌

我日頭都要好近先睇到

基本上你10點或2點鐘位置有近似速度既車同你一齊行都係影唔到車牌的, 日頭夜晚都會係芢,有時網上見人推介俾人我都會覺得呢個人應該係無用過呢件產品,純粹上網見到就up.真正用過呢款產品既用家我諗一百個有九十九個都唔會番轉頭 (剩番果一個傻的)

救命
星期六開泊車模式5個鐘 之後熄咗
星期日又出咗Starter System Faulty

唉

BMW？

VW

新車半年都冇

咁快熄機有可能電壓SET得高，所以提早到達而熄機

而出左code，就應該搵電腦睇睇是什麼問題

即係要返廠⋯⋯

其實有好多車房都有電腦可檢查一下的，不一定要返廠

要錢⋯⋯
再係咁就返廠
但又插咗長火⋯⋯

甩左長火睇下會唔會熄燈

好主意

直頭熄晒部機
宜家冇出Message
我懷疑個Cam食好多電
揸車都叉唔夠電俾個Cam用

請問有冇人用360 G300
好用嗎？

買F800 pro 但唔用長火會否on9? 見減到$23xx